\begin{song}[remember-chords]{title={Godine prolaze}}

	\begin{kitica}
		Sećam se slike \\
		Ja od pre par godina \\
		Na slici proleće i sunčan dan \\
		U bašti mirisa, cvetovi irisa \\
		Šarena hartija, i ti i ja
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Sećam se slike \\
		Ja pre jedno mesec dva \\
		Na slici, septembarski vreo dan \\
		Na reku uzdaha sunce se ne vraća \\
		Zelena obala, i ti i ja
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Godine prolaze nervoznim korakom \\
		Godine prolaze mi stojimo \\
		Jesmo li sretniji i jesmo pametniji \\
		Godine prolaze mi gledamo
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Sećam se slike \\
		Ja od pre par godina \\
		Na slici proleće i sunčan dan \\
		U bašti mirisa, cvetovi irisa \\
		Šarena hartija, i ti i ja
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Sećam se slike \\
		Ja pre jedno mesec dva \\
		Na slici, septembarski vreo dan \\
		Na reku uzdaha sunce se ne vraća \\
		Zelena obala, i ti i ja
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Godine prolaze nervoznim korakom \\
		Godine prolaze mi stojimo \\
		Jesmo li sretniji i jesmo pametniji \\
		Godine prolaze mi gledamo
	\end{kitica}

\end{song}
